Derrick Rose 50分無人講？

Too BIG Too STRONG Too FAST

50分

Addidas係未又要幫佢出新鞋啦？

過氣球員 下場咪得幾分

Curry 屌爆佢

Rose
運動界黎講 佢真係算係咁
幾次大傷仲keep住打到高水準
睇得出佢對籃球既熱誠同不甘心

Too GOOD

對於運動員嚟講
最辛苦就係受傷後嘅復操
但佢幾次大傷都無放棄
Rose真係好有態度

去勇士扲冠啦

He never give up

而另一邊jeremy lin淨係可以扼下啲assist

無以前咁cool同man啲既形象

好感動

感性🌹

垃圾
Curry場場50分冇人講
Curry先係mvp

收下你把口啦

喊出黎

Derrick Rose 50分

Derrick Rose 50分

Derrick Rose 50分

雖然同以前比起無咁痴線 不過見到佢打到成績真係好感動

打法聰明左

呢個人工 呢個態度 好心佢果隊啲垃圾學下啦

咁都無人講 ?

My boyyyyyyyy Rose again

平時打波扭親下都有少少陰影 佢心理質素好堅